拉莫斯呢隻賤種狗幾時死全家？

仲以為轉左去WWE台添

一隻鍠偷偷留下負皮

功夫足球

條撚樣不嬲都賤

下踢緊波咩？我係咪㩒錯台

今晚 全隊蝗狗連埋施丹一齊